如果有得換電你會吾會轉會

如果出番換電設計 你地話幾好

如果有得換電嘅代價係無左防水，用廉價膠機殼，電池質素下降呢？

核電充一次夠用一日，換黎做乜

吾你老母

第一個正評

LG 換電
OLED (雖然唔LIKE OLED 但省電無計)

S845

HIFI QUAD DAC

6GB RAM

3200 MAH

2K MON

雙鏡

4500蚊 即狗衝 (LG 會跌價是常識吧)

跟住用一年死底板

V20 G5 G6 V30 已經無死底版
正視聽

但食電又真係幾食電
由其係IPS

我會吾你老母

5p forum

打Q錯 下次唔會

你都係換咗個腦先啦

會，因為無得換電轉左用iphone
到可以換電就返去Android